(認真討論) 點解人類要分早午晚三餐？

點解唔可以肚餓就食

眼訓就訓？

因為要返工，所以只可返工前，返工中途一個鐘 (多謝老細開恩) 同放工先可以食飯

Feeling is not reliable

仲有宵夜呢？

同埋下午茶

同一碟飯 晚市比午市貴 自己參透下

肚咪食 理咩早午晚

你鐘囉無人迫你

因為你早午晚先會肚餓

Yes 樓主掉轉左個因果

覺得一些算中或企業高層或老細未必跟食飯時間?
通常都忙到爆.飯都未必有時間食,好難跟足時間去食

未必
有時好多人食飯唔係因為真係肚餓
而係佢覺得而家呢個時間係需要食少少野
所以就算未真係肚餓都要求其食少少

因為打工放飯係一點

少食多餐
唔會跟

我係肚餓先食野

好耐以前d人好似係食早同晚兩餐，冇lunch